\section{Arquitectura}

La aplicación consistirá de dos partes: un cliente desarrollado en Android y un servicio web desarrollado con Node JS. Cada uno de ellos detalla en respectivas secciones de esta documentación.

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=0.6\textwidth]{img/arq1}
\caption{Arquitectura general de la aplicación.}
\label{fig:arq1}
\end{figure}

En la figura \ref{fig:arq1} se muestra el esquema general de la aplicación. El cliente realizará peticiones al servidor por medio de mensajes HTTP GET para obtener información y realizar operaciones.

Entre las operaciones que están disponibles para el cliente están:

\begin{itemize}
\item Autenticación.
\item Obtener una lista de las farolas disponibles.
\item Modificar el estado de una farola. Por ejemplo, apagarla o disminuir la intensidad lumínica.
\item Obtener datos del tiempo.
\end{itemize}
